1145 勇利航業

推薦呢隻股比大家
孫粗洪gogogo

Gogogo

十連

升升升

打氣

好股無人玩

5.93

8

9

10連

尾市再升

又開市了

升呀升呀

再一次收市拉升

2975?

派錢無人要

係，一拆三

升左咁多日仲有無水位

我今日再加注，拆完，做完財技，仲有得升

唔知尾市係咪會再拉升呢

最後召集